2018 飛蚊症巴絲召喚

剛剛廿周年去完驗眼 仲未盲

我覺得我有 呢排先有 唔肯定

：（

八年

試下菊花枸杞茶？ 聽講對飛蚊好有效

google搵左d 資料，係咪有隻激光可以醫到飛蚊，但睇新聞話要30歲後做

台灣先有，而且有風險

風險好高 打散大粒果d飛蚊先有用

個人唔建議yag laser
出黎result全世界都唔係太好

真係要做就fov
當然有風險
不過小弟兩隻眼做晒, 而家非常開心生活中

隔左咁耐都有reply, 呢排返工望mon成日見到飛蚊好煩擾，巴打可唔可以講多d, 幾錢? 有冇咩限制

我自己本身會search下e個topic睇下有冇人需要過來人經驗

我個個每隻眼講緊~140-150k hkd (香港本身得一兩位醫生肯做, e d人俗稱fov friendly)

fov你上網可以望下, 我廢事打啦

冇咩限制, 承受倒風險就ok